吓你地仲係屋企嘆冷氣呀？

咁冇野啦 唔阻你

唔阻你地